Yoho Midtown退路

💡💡🧯 *Midtown 保護隊*

就今日的情況，Yoho midtown 呢幾日在業主谷自發組織左midtown 保護隊，大家可在yoho midtown Facebook 見到），我地當中有車隊，急救人員，保護隊連絡人 如下：

****
如果大家需要求助就係group 大叫
或者call/msg 我地
Midtown 臨時保護隊聯絡：
Jolly @⁨ 98421680
Weasley Chan 93196609